---
layout: "comment"
hidden: true
title: "10664"
date: "2010-01-29T21:15:06"
uploadBy:
- "stephan"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich hoffe das du beim Umzug deinen Tarnkappenbomber wiedergefunden hast? Die Batterien sollten inzwischen ja wohl leer sein...

Schöner Erlkönig.. ;-)